有冇人覺得奴未必死,但比上司下屬撚狗會撚到死

比你㨂
奴9~8個鐘 無比人撚狗
定9~6 比上司下屬老屎忽撚狗

正評是我比的

自high冇藥醫